facebook死咗？

上唔到？

我都上唔到

上唔到

試下清一清個快取佢

我都係~只要用CHROME就上唔到
FIREFOX, IE無事
試過幾部機, 唔同NETWORK都係咁